去立會啦

塞MTR真係白痴,本黎都唔想咁重語氣,但人地開會你塞MTR,關佢7事咩?
呢次政府擺明唔理人民反對, 仲係到哂時間人力,條例過左先塞都未遲啦